突發 有6架警車係何文田出發去尖咀方向

岩岩揸車經過！
係窩打老道